相中靚女叫咩名？

真係幾索 咬埋唇添呀

btw我覺得佢幾襯我

洗唔洗咁化呀,好心個主人就買個飛機杯俾隻狗仔啦